股神苦主區

各位股神今日輸幾多

股神唔會輸的
一早高位反手熊佢老母

無啦
死得了

聽完你鳩up借錢孖爆果班就真係苦主啦

咪on9 la我開post時tesla先800蚊 呢定走都有賺

少少

樓主幾時又孖展買股？

升：一早孖左繼續日日賺
趺：一早走晒再孖盡反手

樓主之前教人借錢做孖展好威威，輸撚左錢，名都改埋吖

俾返啲錢我呀